我罷唔到工，我唯一做到就係㩒錢

對唔住 我罷唔到工